眾里尋他千百度，驀然回首，連格卻在燈火闌珊處。

後悔吧死獌狗

反連不願面對，見到佢地吹奏占士我就想笑